港府其实还是蛮实在的，刚打完电话，移民署的救济食物就风一般的赶来了🥱

移民署
哦 原來係港獨手足